[美國綜藝] Suvivor 討論區 (4)

s40 best season ever
應該有排都冇下一季

其實睇得出nick 係比edit 玩
另外danni vote 都係，danni 睇落好on9 咁，但睇返interview 其實佢係冇得揀，其他cast都話個edit 對danni 唔公平

yes
完全冇solid alliance
竟然中意worlds apart?

個cast係best嘅
但d人好驚出big move
old school player前期已經走晒
reward場面又cut走晒
我覺得3x季頭係好睇
中期之後已經走下坡

即係danni係被迫策反parvati?
其實old school player衰落就係由呢件事開始
我覺得

主要覺得佢個theme幾得意
同埋又有英雄又有壞人
靠贏比賽走到最後嘅選手我覺得mike個故事最吸引

仲有一季有個癲婆次次出現字幕顯示個職業都唔同左

reddit 好似有講，係danni ig live 講
詳細係點好難講

WA 我應該排bottom tier
gameplay 唔出眾，中後期大部份cast 都幾克人憎
係好彩mike 贏到
joe jenn hali 走晒之後慘不忍賭

我覺得s10-20個個時期好多季都好正 以前睇s19,20 覺得russell hantz輸得好唔抵 依家睇返佢又好似真係無任何survivor上面熟到既frd

russell嘅gameplay可以令佢入到final3
但唔會贏到
如果佢肯扮下野認低威可能好d
但佢次次final council speech都係我打低晒你班蠢人咁嘅樣

S10-S13係世界級

S10: Tom and lan
S11: Rafe and Stephanie
S12: Aras and Terry
S13: Yul and Ozzy

Russell 話S19班jury 好多事後都話後悔
話ponderosa 比班jury一齊生活係唔公平，事先傾好比邊個冠軍

S10悶到仆街
S12最正梗係Sean 啦

唔覺得唔公平, jury就係咁既性質

主要我覺得係以前survivor未evolve到而家咁, d big threat都可以捱到好耐
我覺得S15-S20呢個span係最正

咁Russell 比個natalie 騎劫咗個冠軍確係慘嘅

佢自己做唔好jury management, 冇辦法

S10最好睇係Stephanie個部落滅全族
最尾Ian為咗友情
拱手相讓兩強比Tom
想知而家佢後唔後悔
(覺得Ian 喺ftc有機會贏Tom)

去FTC勁串 以為自己帶個goat贏硬
自己做左先例 教後人FTC一定要奶jury

我覺得唔太關FTC事, d jury本身已經好憎russell唔想俾佢贏
反而係有d winner 教人FTC 唔好認咁多低威, eg. parvati
係blidside人就認, 直接講點解, 唔好講咁多咩sorry sorry
Amanda 係China FTC 果陣可能就係衰呢樣

+1 前期好正 啲blindside先係blindside
好似今季sophie咁

近期果啲voting blocks 真係唔識欣賞
秒秒都唔同話投唔同人
我說服人投A 你說服人投B 結果係C goes home
呢啲真係好難睇

b站d人成日話Amanda扮白蓮花
佢係幾次去到final但都唔識sell自己
淨係講埋d行野話great experience，好開心識到大家
coach都係類似呢d
我覺得係保持自己影像但大家想聽(修飾左嘅)真話

+1
依家係只要唔係自己
投邊個都得

39 就應該係咁
今季我覺得唔係

S10我係好遲先睇
所以覺得佢哋個玩法好悶

Ian絕對有機贏到啦
Tom除咗贏晒啲比賽之外都冇策略
不過以前啲人太注重正直呢樣嘢可能Tom叔都照贏

Tony第一季都多仆街嘢，好在佢FTC都叫做有認下錯

Amanda 根本唔識講嘢
又易黑面

兩次啫，不過係連續兩季

佢同parvati係咪反咗面

唔清楚，可能純粹唔想佢贏兩次

natalie white真係賺左
乜都冇做就贏100萬

merge 之後第一round 都叫有少少功勞嘅

呢季真係睇到火起
merge後成班仆街
好彩mike贏
最後dan係reunion比jeff binc

佢比michele更需要return WaW去洗底

最水冠軍應該冇咩争議
Jenna 都可以一拼

最記得Mike把老牛聲同跳happy dance

shirin vote off後除左mike冇一個值得贏
全部都係bully
我超記得shirin係final TC笑鳩will乜都冇做入到f3

嗰條肥鳩

Mike>MamaC>no more

我記得d jury讚佢由一個細路女 變到連老鼠都夠殺無野讚到要搵野黎讚

最記得shirin鬧Will係dead fish
嗰季其實我覺得一般 不過不失
但成班人bully真係頂唔順
同意好彩Mike贏 如果唔係會嬲到掟機

Natalie到底喺Eoe做左啲咩

話說Natalie係eoe 鬧Yul/Adam
Wendell 幫Yul 鬧番Nat轉頭

所以解釋到Natalie拎唔到呢三票

邊度有得睇？

我相信就算Sarah贏fire making都會係Sarah贏
就算冇呢個fight都會係Sarah贏

russell太黑人憎 無計
擺出高姿態話自己play the best game 你唔投就係你低級玩家之類
大佬 家陣人地係決定比100萬你既人喎
比返少少尊重啦就算你個心當人地白痴
見danielle比佢blindside完之後 係ftc對danielle既態度西到呢(雖然我都唔鐘意danielle)

我記得reunion jeff好似有問過如果tom同ian final2,大家會揀邊個，好似都係Tom多少少
我自己幾鐘意palau,koror呢個tribe好正

好多料爆

原來parvati第一次reture game係好接近tyson
佢冇token買adv都咁近
如果有token嘅話可能好大機會返嚟

越遲vote out嘅人越難擰token

佢係想贏嘅就唔會帶Tom入final 2啦

你又岩
但佢自己都知自己final challenge再堅持落去 應該都贏唔到tom
所以都係唔會睇到佢地2個一齊入final

我諗極都唔明點解佢要投parv
除非佢係因為覺得old school唔夠人 搵個人黎祭旗

我見danni ig unfollow咗 parvati
但佢喺live又講同parvati 幾fd？睇唔透

下面話mean girls clique係Parv, Kim, Sophie and Natalie

Palau 最中意Stephenie

Coby 係reddit AMA diu 9 Ian
笑死

鬧佢放棄?

唔係
佢diu 9 Ian 做AMA做到好敷衍
話佢fake

睇d人總結danni ig live內容 好多料爆
但都好多疑點

1.話danni原來比jeremy佢地人當做投走natalie既主謀 但實質係parvati 於是danni成為target 跟住adam叫佢投走parvati 所以danni先咁執著要投走parvati 咁樣似乎合理解釋到
但，如果佢要投走parv,都唔駛講rob知啦，直接同adam佢地一齊投咪得百思不得其解

2.然後佢又話rob同natalie偷左原本係parv ethan 同佢share既花生醬黎食(偷食左食剩個d) 同埋另外仲有一瓶係parv買黎同nat amber rob share既，nat同rob食哂唔留比amber

我覺得怪怪地，點解係nat同rob一齊偷 而唔係rob同amber一齊偷
另外話rob唔比amber食 我就覺得唔奇 可能amber想留比rob食

我記得我係有短暫click過入之前parv同tyson既ig live,tyson提過話rob同amber食花生醬既時候比tyson撞玻，rob話唔share比佢食咋啵如果rob同nat真係偷parvati既花生醬，咁點解parvati仲會投比nat

咩係AMA ?

真係好複雜
但睇完1明明地

EoE 真係好on9

我覺得應該merge個下直接eoe頭2名重回戰局
然後完鬼左個edge算
一黎，edge回歸既人又唔駛咁劣勢，一個人孤軍作戰
二黎咁樣對返遲foul既人公平d
遲foul既人係憑佢地既social,strategy,而唔係單靠體力同毅力

adam AMA

Yul/Adam/Wendell 比人排斥.....
一個game嚟啫,使唔使咁

上季Karishma幾黑人憎都好,其他cast都唔會咁

好長

我睇左好多但都未睇哂
突然回想起the queen sandra s20拎冠軍係非常實至名歸 雖然佢無Tony咁掌握大局 但佢非常有膽量 成日同Russell作反 千方百計想投走R但無人肯 (當初想S贏純粹唔鐘意Russell,連帶有少少唔鐘意parvati )

Adam提起左樣野我都忽略左 就係係nat有idol同michele immnue既情況底下，都唔敢投tony走去投Ben 雖然拆散左3人組 但明明同Ben一齊入final 3最有機會贏 雖然係有idol既況底下最尾都會denise走 WAW入面真係無咩大膽人 個個都小心翼翼 令到Tony大膽一博投走Sophie 就決定左成個走勢

我都冇睇哂
覺得yul nat果單太gossip skip哂

adam呢個我都有睇到
我諗因為eoe share info
nick知tony有idol所以nat都一定知
唔投tony都合理
不過又點解揀ben唔揀denise sarah真係r爆頭

諗唔明
nat明明好撚有腦

關於呢樣,adam講話就算知Tony有idol又點，nat同mich兩個都有免疫，就算Tony用左都唔會佢地兩個走人 如果Tony唔用，仲好，咁就Tony走 我都非常認同 佢地連試都唔試 好難令人投佢地投得落手

但令到下1 rd sarah 肯跟michele natalie
adam 都話唔覺得denise 會咁做

全靠ben放棄啫

可以咁講，但投左denise 先就應該唔會發生，最後可能natalie/michele 是但一個入唔到final 3
我都認同要vote tony 再force sarah 先既，但survivor 又唔會有完美既唯一答案

都係膽量既問題
可能大家都覺得自己有不錯既勝算 所以廢事試